[文宣大反擊］幫手集氣區 幫忙推上頂

1）免費報紙 荼毒社會
每人每日去街站攞一份，直接送去回收箱，舉手之勞

2）幫身體親戚朋友手機 安裝 蘋果動 & Now & i-cable apps
佢哋唔識裝，攞埋佢哋手機幫佢裝，冇錢幫佢俾埋錢

團結中間派！人人有責！一人做少少，世界就會改變

香港人加油

頂上去

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎

頂

推上